我係住教大附近離地中產 想支援中大

我係住教大附近既離地中產
但無買車 帶曬屋企可以食既都帶曬
煲緊一大煲飯林住拎去
有無同路人可以車埋我
8點前 希望有答覆 因為飯煲好 我行/單車都行出去嫁啦

Up

push

push！

推

辛苦晒！

好有愛
幫你推

幫幫手 我喊左一晚唔知可以點做
琴晚4點聽到佢地既物資係需要飯 佢地撐到好攰

@bignewsmaterial

大消物gp 搵校巴

Thanks

加料送去比警謊食正啵.

辛苦晒